王百羽案，黑警正架空廉政公署的工作

ICAC可有可無

本身係英國人用黎管黑警嘅部門, 又比黑警廢左

咩嚟㗎？

東廠

廉署cafe嚟㗎渣

ICAC 呢d歷史性部門黎

老廉直隸特首下面有撚用咩，成個政府唔係民選，政府入面大把人係香港未冧前 Cap 得幾多得幾多。